有無巴絲想一齊玩美容雞？

已經講緊話佢好易皮膚敏感，會周不時去做美容

來多張fb profile

lm食花生